[Welcome Sarri]車路士球迷討論區

Hawk's Group

高普個樣灰到

I love Conte!

輸自己真係最柒

後備席仲衰過我地2012果時

利記買施治頂住先啦

舒夫真高

好左車都叫拎過冠軍

在

真係
仲要柒兩次

呃左世三隻豬

岩晒利記風格，重要時刻先黎柒

this [Welcome Sarri]車路士球迷討論區！！